[超突發] 豬嘴濾罐60923返左貨！！！！！

死返出去啦不消費呀

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

係咪一買要買一對

咩組合夠用
震執幾套送比朋友

要執

你買上面是但一款罩+60923就已經係神裝

唔好意思阻一阻你

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

***記住，氣體濾毒罐得6001/6006/60921/60926有用，其他你裝左都用唔著！***
--------------------

推

60923呢？

60923得呀
只要係防organic vapor/acid gas記得

Push